[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [291]Q題：IGoToSchoolBy北市？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色/龍族時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:

「龍族傳說召喚」：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/18 13:59
龍: 邱比特、利維坦、迦樓羅
角: 塞因福蘭德(水槍)
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

開估未？

新手留名

＃1000去咗邊

龍絆意向問題調查：
請填上龍絆女角色
老婆：
女朋友：
SP：
好朋友：
紅顏知己：
娘娘：
朋友：
點頭之交：
見到扮唔識調頭走：

龍絆意向問題調查：
請填上龍絆男角色
老公：
男朋友：
SP：
好朋友：
藍顏知己：
佛祖：
朋友：
點頭之交：
見到扮唔識調頭走：

我都想知
明明冇扑人

升完真風建就冇爪爪 唔通真係要換慕慕

換啦

原來我被人扑左
冇人入黎了

今次虛空任是咪每隻20次？

有冇野玩

全部龍升到10lv未

Renee sheshe

咩龍

矛得auto

好感度升到10同25會各送一次爪
10好似幾條草就上到

係

未啦 不過我真火都19
真風而家25 得番300爪爪

無腦打WO 留技 佢開完就你開 2秒0防
不過無升爆弓

我都無升爆弓 3v3幣

開估未

一陣有無人清左另外個2隻佢

繼續估

佬 你ALL IN尾王得啦
前面D 2打6等我地做細既黎

sun bugs

禾得一隊法隊 物隊都唔知打咩
3週目條飛龍咁硬真係麻煩

我係巴士仔

跟暗嗰個

繼續做地底泥

無曬龍可以升

物隊都可以打尾王架

GUN

gun晒

邊個1000？

唔

寶寶有幾多爪 真龍建幾多

1245ok?我去左買宵夜

唔係時寶寶既話就冇1000

現充 confirmed

有冇20場暗象

我仲諗緊係邊個海豹

我都見唔到1000 似bug咗

有冇人玩失落的龍絆

505 9618 阿老尼

有

雙16
有1700爪
10-30場先升一下,加1戰力,你升埋我果份

join me

超人棄

又出手改圖

-1 S巴，熊爺

禾有強逼症

巨象我AUTO黎打,D體無用,拎黎打岩曬

兩座由16上到30要1240

792 7291

禾用曬黎auto 水個隻

水已經AUTO完了

-1

pad po成日嘈嚟嘈去
都係呢度最warm

因為呢度D海豹扑曬,想嘈都嘈唔起

呢度開始見凍
冇乜人氣...

現充日

想知邊個追住黎正評

為左唔比人誤會
我又要正評多一次表示清白

我要負皮

你已負評了這回覆

聽日會更冷清

開未?

條老泥真係出得好唔吸引,D武仲廢過真風果批,仲要頂多4日

4180234 6場老泥全打手唔要奶
-劍/短

6692888

20場暗 7991692

秒？

唔識打

馬戲團光槍?

訓/暈 BK 龍

第一次死晒

null巴最近好積極龍絆

687 7440真火

7423521

新手啱啱開始玩

-2

得莉想跟都跟唔到

無理由架喎

仲有冇暗象

有人用緊臭雞

吾想比老婆上戰場

有,你開 我夠數

仲有9場wo

你老婆又上左我房

北了

你地同英文巴打

9場暗巨象 3707736

我屌緊 我隻莉唔是臭雞

好彩未回毛

我都冇用過莉莉
全靠各位大佬curry

我用莉訓地

街場班垃圾莉,拎住碌大腸君主,然後係咁沒問題,沒你老味問題咩

一有莉就打好Q耐,真係哪來的自信

垃圾臭雞先岩

尋日望到巴哈有人吹奏普攻莉入去打老泥,我心諗JM9

佢地唔識玩啫

有人真火未

拉拉G同人瘋狂肉體衝撞未

街場真係唔博,呢度就唔同講法

打多左幾埸 唔回毛了

last －1 8208686

thx

有掛

無

thx all！
有冇20場老泥

冇

又比 佬CURRY

gun

24場老泥 1603261

－2－2

補唔會好慢咩

下場試無補

又真係快d喎

典解會死既

見到寶寶怒屌莉g
感動到想喊

人被殺就會死

想睇

呢隻炸人仲好玩過真火

me ja..

sor

有咁多角可以用,然後堅持用隻好難搞既入,真係無眼睇
又易暈又打唔到傷,我都係講事實姐

被秒

原來會炸3下

打緊咩？

用技擋

老泥

一變要射 禾弓

差嗰少少我都打唔到

邊度炸三下？

紫圈

玩開4水劍迫埋一齊用技

個野壞左 真係無種

快唔快

4gaylo

唔快
同啱啱6場一樣

慢,一定要有2弓以上先快
劍打爆發強行入BK,前面真係好耐先入到OD

係我拖慢

仲有幾多場

13

我gun多3場算

#metoo

972 1048真火

射射all

未回毛 有冇人

-3

斷咗

刷緊咩野 我咩都打

我以為你都唔打今日到呢到？

冇所謂

差3甩整到534老泥武

奶奶

我都想整534短先咁勤力

thx null巴

-Ava

整刀定短好

刀好似好廢

不過我532 唔知534會唔會好少少

Sba

有冇水屬角輸出表

夠人就回毛

534招技唔會升lv 應該分別唔大啦
s巴都畢左業整黎都係為過癮 鐘意教官先會揀刀

－奶

我不敢面對

開未

9721048

一直都有房

冇技架 新武冇技

慕慕都俾人玩到爛左
仲整黎做咩

被動技唔係技呀

玩到爛咗所以要搵d新野再玩爛d

有無手足記得之前錢關雙倍一場幾錢錢

禾錯

4幻左右

掛住打字 sor

有咩打

4條金龍都幾正 長期2倍

真火咁難打架咩

6978031

邊個衰仔係咁食hellfire

打老泥清毛

2點幾頂唔順

正常
7811356

9043524

刀角依家有邊隻打到真龍？

5462115

拜仁

反而想知，54老泥槍會唔會勁過用530水槍

少招補技 有時救一命

冇我就打巨象清毛

刀好奇怪
碌過唔到人
攻擊先過到人

有530唔會整槍，純粹好奇
等下批武出先再整

開

巨象6場
358-0794

刀得教官同一隻3星男人

貞德光槍

Thanks

仲未有人弱 點跟

龍絆太好玩 玩到停唔到手

真

想升女僕

唉 新手叫下春先 打左成30幾場虛空 其中廿場炎帝 一粒種都唔跌
我隻game係咪拎走左呢樣野

老泥嗰表drops/stam係咪set錯咗做15 stam

唔知 鳩轉載

原來佛次個率咁差
體感好似蠍獅跌最多

今次*

另外想問下老泥個名點黎

我都想問，打咩先岀得多種。。。

打老泥我出左差唔多10粒, 但一個燃火之心(火把)都冇
之前打雷G又係, 出種都唔出符文

時空白貓

係啦, 想問下number of runs係咪用k做單位

扮

有咩扮 邊似你

慘 a0毒毒俾4mk屈

Who 4 mk
Who 4 A0

仲問

訓左成晚
想問開估未

今個po都唔開估就完全封鎖

@new bus yoga fun

咁咪無bus坐

Gun

有預感就算現充日
個post都會推得出奇地快
@new bus yoga fun 點睇？

脫班既巴士唔搭都罷,
唔搭新巴咪搭返九巴law

Grrm全角戰力就嚟追到巴士大佬

做乜鳩

出figure 定 公仔

開新章?

子供向到

因為我成日升埋D唔等使既野

想要水蛇公仔

佢就係同你講
睇落好型
實際子供向

我係幻幻
所以我玩龍絆係正常

好大隻幻幻
召喚🐳🐳

似係又搞地區活動
第一站日本
又恰毒撚唔出街

姐係出一比唔知幾多既風龍像 比人打下卡

香港出水晶德我就去

隻爺爺figure 幾正

仲唔出真水 真係等摺

咪比咗個日期你

日日都開心卒老泥

今日都執啦 仲18號

老尼連開
7909259

帶龍化卡

見到火補唔想入

可以唔洗補

老尼連開4271335

有冇60龍?

老尼8329260

老尼8329860

有冇人打真‧龍族的試煉

個兩個jm9

肚餓, 呢個時間食咩好

Pizza

咁早食

麥皮

請問而家呢個。pool抽咩最好

唔好抽最好
26號改pool

忍忍

大家睇睇 呢個ok嗎 我儲石到26號 新手剛加入

新手一律建議買首抽

準備落街食雞球米

風定火?

都得不過我落街買野食先

聽日world war z

有冇人玩？

咩platform
我frd都有問我

正係知epic game

lm

binc

落街食菜飯

食kfc爆谷g

傻仔先用ecip game

準備好ps4了

要課龍絆 不買了

珍

有無2場真龍?

想買活動包選邊個五星好

利維坦

利維坦差一隻可以滿突，無邱比特同水槍，今個POOL值唔值得抽幾下試下，定留石all in月尾?

龍肥超得去到聽日15號14:00就完
公子個金賞19號完 禾而家買先 廢事唔記得咗

咁我都買定ps4 一齊玩

用普通ps4 control玩唔玩到？ 定係買keyboard mouse

召喚6又bb

金賞即係果個STEP包?
btw我食飽飽可以真龍了

打乜

唔怕中符可以抽少少
但係下期限定 你諗你

係 買到step 7

買左 d體用埋

火就跟

公子留左4幻石抽優依 下期strong hold了

又話step 5

特登出部PS4玩
洗唔洗睇定d先

買咗留返N2倍先用嘛

咩都得,清毛

咁心急 好唔抵WO

之前肥婆提出買到step 7
研究完後巴士大佬同有情巴都話買到step 7嫁

打咩打咩

真火 957 6345

有冇人save咗6又bb pvp組隊果條link

step 7抵買 上次唔係一齊討論過咩

你地應該夠人

Thanks 新手想挖下石石

炸咗嬲

放低左一排 見佢佛心改POOL又拎返上手支持
好似脫哂節唔知做咩好TIM

hell mode

嘿嘿叫大家入discord

閃咗過黎嘅

禁錯

4024501

402 4501-1

其實好似入好d 有咩功課都可以share 好似係

hang左

471 6918

DL返先

唔試左條lin, 話咩invitation expired

雖然禾淨係會抄功課 而家download

買ps4版，本身有，係好耐冇開

有網上版
btw link都冇條我大佬巴士sir而家好null

其實係咩包？ 成2個星期冇睇過

玩雙奶啦 我海軍用利維坦輸出夠

嚇親me

玩雙奶呀咪換

一個補夠啦 岩先手殘

748 5282 -1

你地打 狀態麻麻

-s ba

是咪入唔到

唔好用張廢符啦 用抗燒

未出

我好似冇打錯 係入唔倒

入唔到

呢個

梳 禾7左

好難玩

入咗

你無血唔好入黎

1. 你1血唔好入圈
2. 我補啦

今日兩點終於冇晒課金石單抽

無左好耐

課

G持

課jor

終於換左, 妟d 4突埋利維坦低配水短入場, 求大家carry開箱

18到26應該開到一個story event

feel到下次公會戰我會比嘿嘿瘋狂J撃

瘋狂教你點組隊

高危人士+1

有冇個表可以睇下次公會戰唔同週目boss既物魔防

魔界戰記個ip咁就玩撚完

下架

玩家資料劃一重置

鬼同你玩

睇下邊個岩洗

有，之後有情巴share過

登入活動10日係送1抽定10連卷 啱啱拎獎勵得1抽

1抽咋諗太多啦巴打

1抽嚟
邊會每10日就送10抽比你咁佛

都唔明點解要夾硬開ser

唔係3個月後再出咩

10抽太過份啦

好京會戰比人清算

好似係3個月以上

係驚都係班細既驚先
即係me

我都試過 唔怕啦

Me knife is

菜都涼

爛先岩

想玩.....

我真係唔明呢個年頭個ser要幾廢先會做到隻game爆炸開唔到ser

想玩玩魔界公豬個閪閪....

搞咩嚟 好似出咗無耐ja喎

冇人知
得運營知.....

日本啲ser係最廢既，咁多年都係大迷惑爆死

去買paint spray 試下先

今次又玩咩

佢仲要唔比人退錢錢......

佢講到咁易就買黎試下噴，唔得返去拮佢屎忽

巧臭巧多粉

留名待笑

咁衰架咩

佢都係想花式拮人遮

話係蘋果同google嘅事
唔關佢事

平成維護到令和

有得唔俾退？

姐係跟返正常程序, 自己搵apple/google退
佢唔會主動退錢
應該係
掛

整410虛空用好多角
又成日唔直接跌刀

老泥10場 唔要補
449-4134

Full

少打左唔要莉莉

打咗幾日唔會有人仲用莉莉掛

係
google有啲機

ios?日本班苦主9叫緊

iOS 好狗其實

大把人讚蘋果好

隻驚執笠?

維護3個月

冇
但會reset

就係依支

完 thanks all

比大佬們curry老泥可以mon都唔洗睇9禁

...噴油好似唔係買依d架喎

又茅野挽

吓，仆街俾人老點

鯨蛇

啱啱開就維3個月仲會reset
蘋果咁都唔俾退?

可以準備

現真身未

蘋果大撚晒

d人把遮整濕哂個地下拖左成個下午

我杯starbug呢

會唔會過左時間
即退冇可能退唔到

隻驚開左一日都冇就已經維修

有邊個估到佢維修成3個月

仲要下埋限

會射波比隻game 既營運
叫你自己搵佢傾

五舊水利是咪得

應該係咁 營運收左錢所以叫你地自己傾

收錢走佬

其實都唔洗再開番 之後冇人敢玩啦

又岩

Forward works 上次都整死咗一隻game，今次重一開死，咩開發隊黎

如果係鯨蛇搞一定搞到風山水起

想J

根本就冇debug放出黎

以後冇人咁俾ip佢整game

會走哂男人同大胸女
NG

3分鐘玩完

男嘅變扶他
女嘅可變可變細
おk?

全部都變G.

唔準笑ok?

失落的龍絆 多限起手帳

整一把54既虛空武要幾多粒銀色料?

尋晚開始玩
依家有水劍 丘比特 迦樓羅
算唔算好

做咩都好唔好3分鐘熱度
出本子未

想長玩去買個賬比較好

可以去淘寶買個首抽帳

肥婆mos開左啦

有咩方法令自己唔3分鐘熱度?

有冇人打老尼？

諗下自己人生中有幾多件事係做得好做到尾

飛機

老尼ok?

冇.....

幾錢

好

免費

珍唔珍 想跟

對免費飛機沒興趣

seafood OK?

d錢用喺囡囡身上好過啦

醒未? 定係想繼續咁落去
唔使問人點解 你自己最清楚應該要點做

真·4mk

我就話要返工養自己先寫唔到故仔姐

你咁多時間同自由試唔同野
唔好錯過

證明我唔係

大佬比咗廿蚊我...

含撚無悔.......! ?

你係1個4mk
上面係4個mk

this so !

為兄弟兩洞插鳩？

媽的貢丸!

今晚ok?

忍刀!

想睇佢地同忍刀五人眾挑機

想組忍刀5人眾
pm我

等我打完飛機先ok?

打咁耐使唔使幫你call定白車

龍胖5人眾

支持ok?

要11點後

同全級最曳就係我 食兩枝煙
差不多

呢個未睇過

Ok 現充

笑到比人話我係傻佬

咁撚似以前DMK妹寫腥架

有冇人打老泥

操到....

巴士 佬呢

啱先大鄉里唔識入谷

其實細佬有冇機會係用虛空53入場

老泥？

中二 扇子係邊位

杏奈係中二？

yes

咁扇子呢？

妮諾

熊鎚r9就得 慳番

性誕活動就有望碎

訓左好耐晏教

新年怜好正呀 出技型到

唔知係咪廢呢

Pvp防守常客

教練 想問下
茜里同中二既專武都係破防 個效果好似一樣
係咪出一隊法隊其實唔急住升哂兩個先

兩場老泥
有冇人打

me

+++

How lazy you are
我9點先收工

我想問龍胖改pool係唔係証明左法國賭神係錯

星期日喎

唔記得講過啲乜了

食埋蘋果先開

食住打

喺老任唔想賺咗多 我師傅開乜都中呀

返工仲上連登

利申 啱啱放工

咁以前6毛->12毛
都賠返晒啲毛比你

宜家重複中露變多
賠返晒啲露比你都好合理

唔想

想知開估未？

想知開場未？

中二比茜里攻性 因為有招自爆唔入循環
茜里就有吸血

所以兩者沒衝突 一隊就睇自己需求

8838104

未換

7066088

梳

洗唔洗咁急

明白了
咁中二儲夠碎換出黎先 定留黎等抽到上星好D?
50母豬石值錢定3V3幣值錢

今次隻尾王記得係要茜里坦or美里+ezr坦
兩者沒升就準備打飛龍雷雷算啦

要睇金象獎

留

飛巴Null了

9206293

得美里冇

要唔要5星
升好哂3星110同埋所有技
專武等下個月一開就整

庫蛇講過無5星都喺垃圾

唔係垃圾,茜里沒5星=狗

thx

睇金像獎了

飛巴唔巧Null me

😭
點會換得切
下個月就可能5星

冇事

無換酒鬼就換到

點會換唔切
教練講完就ALL IN了

你有泳凱
我無 所以要用碎換普通凱

泳凱好可愛
公會戰長掛泳凱出黎 請多多幫襯

好串

屌 無睇ID 唔好踢我

打成個鐘都係入到2次1字火

開箱定點

尾王你唔駛打

反對迫害 還我和諧龍胖

過幾日就5星到了

幾時先真水呀

我都等緊
咁想同我Hell mode ?

是日晚餐

終於唔洗食2手飯

你升爆咗重邊有hell mode

Rich

我個人本身就Hell mode

個keyboard

屋企有電腦 rich

想開箱, 但我今日先開始打要練下先敢上黎搵人carry

Don仔成日幫人打真風

點解笑窮人

直接係到練啦
有大腿curry好快過到
我就是成功的例子

到時又通頂過關

禾屋企無desktop 連pc驚都無得挽

今次可以半日過嗎

我預要練一星期先過到一場

留名睇連登爭最速通關

應該唔洗

呢度可以同時開幾多團真水開荒？

我究極Hell mode

上次真火睇住日本仔半日就過到

直播爭第一!

雖然冇咩用

其實係咪應該個個換血龍增加容錯睇下招先

黎我到玩

佬任恭喜你咁囉

打左3日老泥先得半把54既料,難出過雷G咁多

風補好過水補好多

風補上30%血後應ok

去你屋企 你係咪做我既上網輔導員

last idea 18/4

18號 想join開荒都唔知得唔得

我都買咗keyboard

係 SE

巴士佬未升唔係好信

清晒啲虛空繼續激情真火

現充要去旅行

一樣咁難出, 打咁耐出得一粒

我睇多陣片記熟d先

條撚準備

又屈 我好想通頂打真水

技能變化話幾千幾萬種

吹

瀟

想搶首通 直接用真風/血龍 打一場錄一場
記低哂流程咪快囉

30分鐘攻略成功

留定料升火紋

吹我做乜

開飛巴開po圍爐

嘿嘿對你地係discord既名表示黑人問號

升爆d男角

點解我見人地7x層深淵裝係速 我係吸血？個個唔同架？

好想不過唔會

諗緊用斧定太刀好

劍斧都拉頭 唔想拉頭就太刀

我都想

其實我邊隻都得 又有料

刀其實都好易引到頭

升左拉頭角就基本上要自己開團 想join人地團 升隻易搶頭既角好似唔係咁好

姐姐又驚冇乜力

係上次要槍入先可以一隻短近身拉
呢次應該唔會得一隻拉頭角

升女僕好定melody好

我好小玩刀 不過無劍斧咁易啦 最後一下又可以控角度

武藏實打得

斧齊熊卡就上斧

無乜力就緊,同依家果D爭太多

3近1補？

有冇人g風斧配雷鷹輸風斧配熊yeah幾多
無熊yeah，風法配雷鷹應該中硬伏

真風都係咁啦,有乜問題,係睇漩渦佢諗住會放幾密囉

庫教練咪貼過圖,好似爭10DPS

最後一下可以控角度？

個壞壞女嚟？

可能佢條女黎

大佬又代錢落我袋

姐弓上完盾加攻都係好低傷

其實牙兵把聲都幾好聽

禾有練過但到實戰根本用唔到我手殘 呢d技巧野留番比大佬

風法BB=大炮

原來水兵係鈴村 唔怪把聲咁正

果甩水建又有排起 個真風建又拖到一排

你唔用真風應該入唔到場，咁傷又低咗

你跳起又避唔到個漩窩

風法

冇熊爺, 得雷G, 就算有都係突雷G穏陣d, 其他攻角都可以用

最多咪用埋盔甲大師

盔甲唔得咪真風+技傷卡 用真風都可能高輸出過近戰啦

大佬

點保100%血 保40%技傷

Passive + 符每層防buff 21%攻
追住兩個大叔含
又唔使保金身

飛巴對我大風法BB好有偏見咁款

唔變龍差10 好似係

又未試過咁上

風法534自奶奶到幾多?

變呢

冇，我都有風法

不過用完保唔到血好難有作為

返工日

庫巴試過好似話保完=冇保過，sp又高

Hionjj: sp高唔係問題 有開場100% 細佬奶完 自補 都唔滿等細佬奶多一下

SP係好高 庫巴講招技沒咩用係講火法 首先火法沒開場100 第二火法唔需要滿血保金身 同一把武對兩隻角色有唔同意義

血唔滿是弟弟錯

諗諗下都係升咗女僕先

留技唔補你到時

有冇手足可以比下意見
五星歐蒂坦好用d 定原五光劍好用d?分別大唔大

想超得要原五光劍

私怨

又唔理我

原5光劍大力好多好似係

等佢出風槍變EASY MODE

模擬數據差唔多
主要都係睇你對囡囡定係雷gay會扯旗

細佬愛姐姐

風法 真風龍 530 有2710血
用受傷零突補533血 唔用補509血
雷鷹未升無得試
細佬招2技加咁多血 長時期唔係滿血真係入去扮忙

如果斧法弓補入到場 咁食核爆最少血都應該係風法 乖乖地交424補出黎

弓綁隊友,巧麻煩
出多2隻新角就GG

補得500咁撚on9

等等 禾大佬巴士大佬搭緊時光機返嚟

一創一補鐵膽
都上到兩層攻buff 又可以幫人叉電

水槍都係差唔多
不過單補都補唔到1千真係垃圾

印象中唔係差好遠
不過原光劍光屬第一 唔考慮抗性既話

咁好似要風斧多條囡奶下，好似好d

已五星歐蒂坦

水槍果招係群補

哪，火紋真係有機出風角，不過最大機會應該係火角

應該話 計單人輸出就光男人大大力 但計埋團體貢獻輸出果隻女人甚至反超

講起光男人就諗起Sbaba幾個單抽就中....

法國小左上泥真係gun唔到你地廣咩了 都係早d弱弱算

用仔仔打真龍都是4gaylo

5星左就唔好換雷gay啦
雷gay其實玩落好on9 招2技極難存又要留1技夾2技

出琳

我自選就係間佢，冇後悔

係 禾歐洲人嚟

留黎第日歪中算ok 鐘意d 咁中二既角色
歪中都唔難受

早抖

U real.gay
But we not

雷gay 冇岀色！

小妹唔好辦野

羨慕

邊有人敢答你
各有各好 未出真係唔知邊把最好

應該唔只出一隻啦
唔知有無機好似GBF咁合作角唔洗抽

冇玩係難跟d...

你揀佢係性取向問題
不過我唔會歧視你

念起對波

你夜晚落街小心後面

估5星抽

會送1隻4星

不知幾型仔

冰公主我ok

火魔王就88

捉住佢大大力

其實預左有分傷 你風法金身傷害好靚 分完傷加重隻補負擔咁鬼多限制仲吹奏

我真係想升細佬

係唔知龍會唔會有，定係得角色合作

分傷同十字一定有架喇,係睇點出同要幾多人去分
細佬奶力勁過水兵,傷害應該會SET得高過真火10-20%

龍族會唔會都係嗰幾隻平胸蘿莉

真火陪練團, 超級hell mode
682-5458

龍應該冇仔la 掛

變紅字

6xx

我發覺我玩龍絆玩到手指公勞損

個幾隻tier 1-2，邊有咁好死

2個都解唔到燒

龍族變身應該唔會出

定係玩狼呀

509-1647 -1真火陪練

係咪玩水劍

40環
帶天才卡好D?

點解會裝甜點

玩隻狼隻手指公唔洗郁咁快

1.開埸爆
2.爆完你a到你個人向後跳 跳後之後等半秒再a 就會去追撚含

我新手都係幫唔到手, 等大佬們curry你

45環你都唔上

街場諗住加戰力冇咁易比人NG

可能係

上左
390-4023

錯卡?

用咩卡好?

d男角無咁腿粗d女角個個都象腿

天才break卡

BK特攻 你望佢地就知

1.A 1set -->開埸爆
2.爆完你a到你個人向後跳(好似第6吓) 跳後停手之後等半秒再a 就會去追撚含

是咪冇睇過片

因為棋士女性

i love u 巴打s

不過証明左可以夾硬carry

睇就睇左但實戰好少去到咁後

好彩有兩位大佬係到
建議巴打睇熟D片先 留意返幾時要拉頭會好D
有咩唔明就問佢地啦

其實一字火後死就OK

最少唔好死先有得打落去

我去街場練熟少少先, 夜d睇下可唔可以開埋嗰一箱,
多謝有情巴G巴S巴

咁緊係唔可以去訓地啦

5場老尼，有冇人join

3場++kk

今晚打老泥

432 8790

s巴

476 1807

禾打多一場
476-1807 -1

沒毛毛thx

sbaba隻拉拉衝擊G係有D力水

駛唔駛補?

....

一彈秒滿

謝curry

梳 唔好null

仲有2毛，打唔打？

終於睇完

仲有咩打

玩gbf未

發哥影帝?

玩龍胖未

黎我屋企未

你地會唔會每日買聖水升符?

想去你屋企瘋狂協力

教我上網？

之前無買,依家可能要開始買返,遲D多左符會唔夠用

18號鯨蛇屋企聚會ok?
真水之人形蜈蚣

我拍片

真火街場多咗好多伏

性慾巴士佬（機）

只招待男賓 好似係

因為有我

啱啦 我做茶水 拍攝 冇份參與

有冇一場真龍清毛

搵蘿蔔上黎ok?

唔應該揀今日打 啲人趕尾班車

話時話, 就完po, 開估未

一諗起滿滿既腥味嗚呀

同埋應該多左好多虛空武既新手(好似我咁)

女僕

黃秋生

原來佬嘅意思喺g佬

我罥左鏟可以鏟精

買

北市出黎未
開估未？

Igotoschool敗北

有新1Q題咩
我見唔到

上個po尾嗰條
到而家都未開估

唔係火龍果咩

低估咗我新北市大大

係龍躉!

召喚新。bus

想玩老番隻狼 支持?

睇你玩

之前門檻高，會打既都係識打
依家已變真風

靜到

打咩

對唔住

Del jer game

打咩desu

got

hi袋

GoT? 係邊有得睇

聽朝牙
好想睇

終於last season

肚餓未

等到頸都長埋喇

有冇8場老泥?

無now

4926833

聽日搵lin down, 有既大家記得些牙1080p

無問題 唔睇串流 有時lag lag lag好煩

The winter is coming

og比g2當狗打

我聽日可能去埋太古城個GoT展

超新手有啲問題 求解答
一玩就趕上左彩蛋活動個尾
呢家有1200個紙糊 600個香草 47個蘑菇
換啲咩好? 我星沙,英雄之證,騎士之證,大馬士 都換左一次, 後期咩缺d?
同埋想問下座紙糊塔之後會唔會消失? 好唔好用埋啲紙糊繼續升上去? 依家22LV

老泥X8
0076374

活動建完左都有用要升爆 其他缺乜換乜

重溫下龍媽出浴先

建築必升唔會消失 但22到30要5500你唔夠 盡升啦
換野次序 星沙 金證 大馬 後期咩都缺

真fan屎我睇完去左轉克羅地亞

THX巴打
前期未用到啲野住所以都未缺 想睇下後期通常缺咩就換咩

清楚 唔該曬巴打

次序改一改 星沙》 金證=大馬

大馬＞金證？大馬唔係個個活動都有

發現啲香草可以換返做紙糊/蘑菇
咁拎黎all in座塔好定換金沙金證好? 大馬剩係換得一次

好似塔最優先

塔最優先 復刻無期
呢隻驚建築好重要下

明白曬 唔該曬巴打們

我揀唔到2樣都缺到爆

仲有冇2埸?

1607163

又hang game

我金證廿幾張

人品大爆發左

改版派完露就會消失

rr9vd1rq1

唔好咩

vi 2vd1rh5

唔好

why

明明佢send比我條片已經滿足左佢要求

片:

得返2張
呢排又無曬活動，舊時一個月3轉

法國賭神又要出場......

我friend之前畫過
超級仆街當你乞衣
重要比一半tax

想多了
呢啲係唔會比錢的

我仲有9張

手痕禁曬d角上45
又無買金證包幾個月鳥

我都覺得係唔會比錢

有無野打

佢係有公司搵佢
P站本畫集佢有得上

好小升角 好似淨係買過一次金紙

大神

佢想要靜畫版？

cap張圖咪得

有冇名

想要唔同角度掛

有無一場真風 想玩下細佬補

好想禁埋豹哥上45

應該冇
352-3134

一場真風

新手終於有一隻角過6000戰

叫佢收我為徒

慘
-2

無就由佢

原來已經1點幾

唔開？

想打可以開嘅

真好哦 真好哦

345-5389
一場真風

佢花好多時間係畫畫度

345-5389

人呢
-2

禾刀花左牙

-1-1-1-1-1

典解佢咁勁

一副畫一兩個禮拜
我最長都係10個鐘

咁難打架咩

點解真風咁難打

449-2920
一場真風
有冇人

支那01都有講到龍胖拎走龍符單嘢
係咁讚人佛佛佛

終於打完 thx all

終於開完箱

弱了

禾喊4了

加油

鯨蛇流淚的第一天

又打咗幾個鐘字
真火

幾個鐘字係咩單位

打多咗一個單位

比d心機

終於突爆晒真風同真火
頭先一口氣打左40幾場真火，打到嘔

.gun

勁

就1001

用咗好多毛打老泥

任回嫁喎

本來回嚟打真火仲好
但自從突咗把刀就想突爆佢